(共和黨) Marco Rubio: 如果Trump放生華為, 將是災難性錯誤

共和黨參議員魯比奧強烈反對特朗普可能放鬆對華為的制裁。魯比奧認為這個決定將是災難性錯誤。

Marco Rubio
@marcorubio

If President Trump has agreed to reverse recent sanctions against #Huawei he has made a catastrophic mistake.

It will destroy the credibility of his administrations warnings about the threat posed by the company,no one will ever again take them seriously.

7:34 AM - 29 Jun 2019

推

push